去到今日，泛民仲係為個議席吹到天花龍鳳，證明呢班只係一班活死人！

到選完都DQ你，議事規則都修改埋個位已經對民主運動冇幫助，係面對各方面淪陷時，係泛民眼中都係得選舉中最落力，仲落力到搞抹黑

請問呢班人搞緊乜，泛民好似活係平行時空咁撚樣

而班受眾又真係仼佢地點走去鬧馮檢基，蠢撚到咁

星期日實變成李卓人集氣大會

搵食姐！